未瞓嘅咪入嚟傾下計囉 （291）

誤中1001

奇仔

眾師兄歸位

係威既

Kekekeke

新人留名

我仲好愛你

Kekekekekeke

唔會啦 大把成年人/中坑/狗 做五毛

請正皮支持連登白卡妹奇仔

大家想傾啲咩？

做咩又咁夜呀，應承過的早訓架？

佢淨係同我講話 你唔洗為咗我而努力

正ed

好耐無見

明明呢個星期都冇咩事 點解會咁

你

2點算早

為左自己都要

你問奇答

佢係我嘅初戀，點解一個女仔可以變得咁快
同你一齊咗三年。

我會Chur過你 chur到你覺得煩

你係真大佬

唱歌氹你瞓

食唔食蛋撻

咪撚性騷擾我條女

佢講呢句同抹殺曬之前我做嘅嘢係無分別

男仔都會變
係人都會變

好凍 攬住我

你好似一個月以前嘅我

浮仔咁鐘意蛋撻

bb你好man呀

好辛苦

有條友同你打對台

有冇叫你唔洗對佢咁好

可以去我果個post

咁都叫性騷擾

正常情況下我忙你都忙
ex返工 所以先唔明

屌 有人負皮我

我應過承佢我會就佢

唔好咁講 你努力完自己都有得著

食
btw前日屌咗2個葡撻

細佬黎
依一排有無好返d呀

係呢個深夜，有我陪住你，以後你都唔會寂寞架啦

今日都想食 不過唔夠靚冇買到

肉都滋埋出嚟

其實呢度係咪全部都係學生

想奶撻

Kukuku

都有好多老人家轉軚

抱

佢係咩意思
係咪佢放棄咗我

唉

好想食呀

邊到買

我就升中

postgrad算唔算

誰

我已經唔會因為佢而唔開心 反而會突然冇原因咁唔開心

我都係

臭你又奶

瑪嘉烈醫院

抵

我好鍾意聽你首有心人

唔會因為佢已經好大進步啦

拳拳

好攰

個得著就係佢係無關心過我
係咪打機 同fd玩真係咁重要？
我同單身真係無分別

3個 你條臭閪一定有份啦

冇買到

點先算靚

做咩啊

嗨

送中就有你份

佢想要嘅愛，未必係你比佢嘅嗰種方式
仆街啲諗，愛情就係一個人單方面用自己認為好嘅方法去付出，你有無諗過對方根本唔想要
唉

好

媽咪做咩消失咗

(家樂牌通心粉)佢開咗另一個291 XXXXDDDDD

佢成日都藍色 點搞

講起ex就頹

濛小六

瑪嘉烈葡撻

係咪縱壞左

都話有人mon我㗎啦
我係扮有抑鬱嘅欣欣呀

多謝你既支持
寂寞也揮發著餘香

真

唉唔放負了 潛水睇utube

好似魚b咁

我a0 TT

欣欣杯

每一個深夜都出現，我戒瞓覺

爹吔帶左佢入房

瞓？

乖啦笑下佢咪算

佢變返黃色

你哋仲未教我尿片點着

點解要笑佢

以為對ex冇野先會同現任一齊
2019年黎講 我係咪太天真

人一藍

依家啲小學生食字咁撚勁

我中三

錯標題又開錯台 粉粉

Yanyan

55

條友真係唔識架喎

你分個屎撻佢食

繼續吹水

點縱壞
我同佢講叫佢唔好打機都無用
佢一路傾電話一路打機
屌咩咁你不如唔好同我傾啦

愛的抱抱

係咪食字大

佢小學

真毒唔識

掛住你

食女仲勁

支持下先

魚b帶你去

欣姐唔好嬲

有咩好吹

花生妺

做乜唔俾人打機

隨便放 放幾多都收

佢返嚟未

真毒先識

再抱

咁.......

大愛

佢唔care你

屌你奶

今日同魚b出街街

打完先傾？

有開心些牙既習慣

Make緊baby

和你make

粉粉

唔係唔比 係咪花少少時間陪下我都咁難先

佢邊識路

欣欣向榮

是旦搭嗲 鳩噏

有些愛太天真

支持拳拳

明明呢幾日唔係咁

我點做 佢先care我

證明男人識一心多用係好重要

咁夜都mon我

有冇人喺連登食到女

嬲呀 你搶走左佢

她Gucci的時候眼淚總是prada prada的dior

我攰了 想訓了

入得黎 唔比走
話走就走算點啊宜家

佢打完機就直接瞓教
屌 傾條撚

支持

士多啤梨
好耐無傾計 missu

未

小弟拎碌鳩fit佢個柒頭

攤床嗰陣傾都得姐

花生妹好頹廢

瞓到就瞓啦

咁算啦不如

奇姐都係咁？

我變咗花生妹

欣欣愛愛

帶我未

屌佢連少少時間都唔比我 我喺佢心目中地位係0

我都酒仙

藤條鳩

乾燥到嘴唇好痛

屌完咪走

佢係咪番緊工?

佢話佢打漏咗個字所以冇行入去

梳囉

靚仔去邊都食到女

仲有個隱形人幫我滴緊眼藥水

咁你仲唔放棄佢

搵個靚女錫返

佢喺嗰邊自high

叫咩名好

叫佢入黎

冇

有冇講我壞話

kfc咋嘛

早唞啦賽賽

錫啖你

不
你最好

毒撚冇人錫

你食硬

情緒係難以控制

企開d啦

玩多陣先

劉德華

一句到尾佢都係唔care我

𡃁仔 咁細個學人食霸王餐？

佢真毒唔出街

你提出過問題，佢無改無理
你都知結果會點

我很醜

真係話黎就黎

錫塊鏡

我ex食到我

佢話會瞓唔到 就不了

咁你肯躝未？

你真識聽！！！

都好

gdnite nam

想同你做朋友了

唔好同我鬥柒

晚晚打？

我有翻工
佢無
明明大家都忙 我仲忙過佢

毒撚都錫得落

你ex有福氣

奇奇抱抱

有冇聽未接來電

係我放唔低

你哋真係會約出嚟?

魚b都話你好忙

積極d咁諗，佢想你早d休息啫

過一陣就會㗎啦

我單身
好難怪嘅 有啲回憶會一直喺心

佢地咁mk 成日約

花生妹豬
好返啲未

最MK係你

叫浮仔錫你

問咗又點
佢都係hea我姐

宜家面對面咁覆緊post

睇錯做花生隻豬

假

點解你仲係P牌仔

真好

食完屎先錫

最起碼都會錫

慣左鬥唔講野

抱抱狗b

因為我係六月先開

其實連登MK仔多啲定毒撚多啲

問浮仔

好少少

我都唔想
如果我有多啲時間 我都想去拍下拖
可能佢已經厭咗我

你又岩？

同魚b拍拖活動:一齊mon post

毒撚

你姓濛

有邊個肯

唔知

我日夜顛倒咗
係佢想休息多啲

-.-

灰到谷底

金鐘.jpg

我好文靜

要顧掂自己先

Ok

仲以為又變咗做成人台

灰熊山谷

做乜撚嘢?.

彈番上黎未

握個手先

乖

過咗好耐都係咁

班台柱都唔係到

準備熄自己燈

我肥矮毒柒

我都咁諗
唔敢講

不過而家

有冇大學生

sor我成日9up的

你打機架咩

未接來電

岩囇 ,未食過呢隻

睡了 晚安。

楊乃文？

太陽能電筒

莫宰羊

你洩

我怕kam

有幾大

小傳奇咪台柱

狗

mk

請比大

抱
有咩就隨時搵我！
小妹陪你

你都係

十個趣

女爵

你脆d

祝你快樂

我好硬

不如你去點醒自己點樣對女朋友好啲啦
利申條仔連我今日去邊做咩都唔知
我今年毒去op佢都由得我
戲就自己一個睇
喺街dum低我

我未夠18歲

想有個明白我嘅人陪我
唔好講埋啲咩廢話
尤其嗰啲 唔好唔開心啦

你可以找到更好的

自己都要

試吓先知

動靜皆宜

小妹處

你個大字唔夠大

女人係咁

未夠18就做ptgf

實會有嘅 我都想有人解答下點解我而家會唔開心

d生活咁似我 我都係自己一個睇戲同去迪士尼

屌佢都係打lol
其實你係咪佢嚟

邊個係皆宜

我ex就係淨係識呢句 都唔個點俾反應

冇關係

loveu bae

點解要動佢

姓動靜 日本人

好似有

今日？

正

酸？

大把女係咁

請不要動靜皆宜

不過我係毒C姐
仲要成日睇動温

知你買左樓 唔敢串

點解好似個個都有女

Same 毒丁生活

美素皆宜

收購左亞視

true除咗我

我冇

我想佢關心下我 陪下我 唔係串我

下 你有幻覺？

其實靜靜地陪我都得
depression唔係想聽到你講廢話

大把單身靚女絲打

我

以後我氹你開心

全部俾浮仔溝晒

屎眼係

佢哋淨係會覺得件事好簡單

吞晒我d精我就開心

我無

屌 所以我唔啱拍拖

永恆

一齊毒不知幾正

我自己都改緊唔chur 你，係你忙緊嘅時候我都唔WhatsApp你，你要空間我可以比你。

之前難得你有時間好好咁找我，但係我發你脾氣，將你推開，我知道我係仆街。之前都做咗好多錯，唔體貼，令你失望完又失望，甚至做埋好多令你反感嘅嘢，直至而家你又想避開我，想自己一個。

所以你將來越忙我都唔知可以點，或者可能冇時間出嚟見面。條路唔易行，有好多未知因素。所以我而家想做返啲嘢維繫呢段感情，俾我分擔下你點壓力都好，唔同我分擔都唔緊要，可以找我呻下。

我唔想到此終結

總之一日未分手，你都可以找我，你可以找我呻，希望你唔好再避我啦，一開始我都話會support 你。

希望你只係比課程嘅野，令你迷失左，我好想用我僅存嘅理智帶你搵返岩自己嘅方向同埋適合自己讀書嘅方式，唔好覺得辛苦同大壓力。

其實我都唔知有咩好講，身邊冇乜人適合聽我呻，總之我想我哋快啲好返，我都唔想逼你chur 你。我知我仲有能力可以改變現狀，只要你唔好放棄嘅話。我愛你

周永痕

我都想搵返佢同我一齊毒

未夠21歲就小心d

我會主動吞，講真

台灣server

真
喺屋企睇下戲又一日

咁正

我14歲

佢唔毒 我毒

有冇人帶我上大師

我估呢度有一半都係你男朋友

比哂我

咁咪唔夾

係

帶你上鐵5

大家都仲讀緊u

粉粉返嚟未

所謂煮棟吞

我夢想黎架喎

佢jm9

但係問題 我男朋友已經唔太愛我

佢喺果邊等我地

好彩姐
我好少打機

約我

佢開咗喺邊度

靜聽候鳥歌謠

等緊我哋歸位

吹水台

西貢結界

唔好自私呑 分d比我

新翠

你叫濛比你

行緊去

男仔係咁
我都好鐘意串人

佢想要空間。。但我覺得其實冇咁簡易解決。。

咩料

我一個唔狗

kekekekeke

放題 388
90分鐘交枱
匯豐卡9折

如果你啲fd真係sad嗰陣你會唔會串得落？

咩料啊？

辛辛

順便過埋嚟

想洗衫先發現冇帶銀仔

靚女家姐

點教

我冇fd

冇事

往死裡打

我叫返佢返嚟

其實男仔叫雞好似好正常，但係點解好少聽女仔叫鴨

會 尤其係你呢d死唔斷氣叫春怪

招魂

你幾時得出呢個結論

點解覺得叫雞好正常

係咪上門先 費事郁

粉粉怕醜

因為冇人幫襯佢

因為北京填鴨

講嘢啦粉粉

0個趣

佢話知道自己開錯咗要開返個新嘅

比1001佢

292佢開？

唔洗 我夠力射入你屋企

你係水砲車？

岩岩無拉拉諗起有friend 叫鷄

笑到仆街

求分享

其實你哋上個post喺度玩佢
話畀佢聽有pm呢個功能佢又信咗
咁佢一定係年紀比較細同埋真係p牌
我哋啲假膠佢跟唔到

返黎拉

因為有幾個friend 分享果經驗

你女朋友係

終於抱住西瓜返黎

佢唔會嬲架可

雞定ptgf先

粉！

唔好咁講

你假膠？我真架喎

我會氹返佢

睇錯 以為係叫鴨

我以為填海

屌過佢好多次都係咁
我以前信百屌成材
事實唔係咁

哦

最緊要溝通

唔追post了
嗨

sad but true

佢地油頭毒撚黎？

Why

楚B

幸幸
你已簽到

填海華

唔好話我魚b

扔個比你

甘撚醒得唔得架

除咗高登連登仲有惡屎能登？

水砲魚

唔夠大力姐

成個post啊
聽日先 隻眼好乾

頂咁仲新翠等

0分

Mama

脆b你好嗎

甘癲

咪恰佢

媽咪
你多左好多新仔女

Sick 左幾多仔仔啊

土仔今日當值喎

新翠有情調d

你負分

有你會好d

屌你老臭雞濛綠汁閪

媽咪
make完baby啦

你自己去試下啦

翠華

追唔切啊頂
可摸耳介紹

我哋個仔

幫你奶濕佢

我真p牌

邊似你識咁多女

嘻嘻

我算係特登入去支持佢，如果唔係佢應該同呢個post完咗都唔知自己開錯咗仲喺度諗點解冇人

習慣左要得到 忘記要感恩

魚b好靚

請你飲

等你好耐

咁識講野既

你啲仔女黎

買定枝紅酒等我

我當左咁多日你唔讚我既

泳池？

我識講嘢就溝到女啦

how to make baby

真係

有小拳、小粉

屌 原來你睇到

唔係講笑有啲可愛

雞

嘩

死臭雞

藍汁閪

第時想生女

認真

收皮啦

佢話見完你好開心

with daddy

唔洗 我粗過枝紅酒

熊仔笑笑有新繼承人

我都嘻嘻

我mon po狗

你有d道理，屌咩，都係睇樣架啦

珍

可以叫開有感情呢

衰鬼

Errr....
召喚仔女！

真心想試了

笑料group越黎越多人

小拳石

屌你都話未聽過

生炒骨

佢唔講我都唔知你哋一齊咗

跟你好熟嗎？

女真係好撚得意

Hi

媽咪

臭

咪學埋浮狗d衰野啦唉

Who

你要一定有

叫左媽咪未

金毛me

珍惜珍惜珍惜

奇哥哥

佢正嘢嚟

我我

呀

Ptgf好貴

無人理我

死

填海宜

嗨拳拳&粉粉
我是楚楚

我知
我唔想分手

對唔住，我7左

我明明日日講

理

Hey

生女出黎比人屌
不了

巧京

可愛

做緊咩

下

正臭閪黎

咪係

No daddy sorry

媽咪你今日問成點？

hello 土間，我頭先重追291 post
媽，我好7呀

濛免費

無呀 無人同我傾計

油尖旺最可愛

佢係我best friend

傻豬

我同你傾啦

佢係公廁

都冇人要

食完屎撻先可以叫

塵塵真係衰豬

句句講都可以唔知

多謝你

之前講過啦
我話 你頂唔順嘅話 無謂勉強自己同我一齊

求求你別太可愛

濛b

唔生你都無女比你屌

客咩氣

奇奇姐😍

你好傻呀

紅毛泥封西

日日放閃

沙田me

你估我金毛mk咩

媽媽好偉大
擔起頭家

對仔女咁衰 唔怪得冇人要

同你傾緊計

唔好咁

屌你老母

好
聽日搵你

我講完都係咁
佢唔撚會改

佢話我唔係媽咪 要你自己去

今日未放

你好QQ

我都成日講：媽啊 好7啊我

我要咗

乖（摸頭）

油麻they

和你hug

你好啊

我都覺

我冇得屌,都唔想人地有得屌

點解你地打字甘快

哈哈哈哈哈

理解能力U

bb

係米打得飛機多

你係啊 FC左

已簽到

佢地bot黎
甘你老母

唔好話楚楚

bot

kekeke

濛mine

叫魚b幫你補

我肯認7
我都覺得自己好搞笑好7
平時唔會認架
多謝大家救我

胃仙U

屌....
呢獲野 真係唔知點搞
想打撚死自己

浮仔話我啊奇奇

呀哈哈哈哈哈

唔同我講野

我唔洗考dse補條毛

Bot乜撚

食左飯未

浮dee死出嚟

你可以入圍搞笑排名

未呀 你呢

我師父先係

好惡

Fk U

未洗頭 建議你洗返個手

我食緊 一唔一齊

jg

我唔知點解可以咁快，但係知道你係p牌但係到而家都仲未瞓
唔知道你有係咪心事，所以你想搵人陪你喺度傾緊，但係你好大壓力所以你瞓唔著所以你會出現，當然啦好高興可以見到你同我做朋友，但係我唔希望你夜晚喺度出現，因為咁樣即係代表你有心事有壓力，但係你唔出現我又見唔到你，所以我掛住你但係又唔想你有心事，真是我真係好矛盾

Ok tgt

笑乜

拳拳需要協助

咁耐都冇人 唔會覺得好奇怪咩

得你護住我

Bot

打細力啲 乖

rap黎？

點解啲女人咁撚On9

覺呀，我都心知不妙
我睇開吹水台
sorry1999

Real

我想哭

同佢結婚

我係黃小龜

Jm9

why

依啲野唔洗講啦

塵塵！

例如嗰啲自言自語嘅

好好食啊

Rap

因為我係死厹

sorry

屌

潛返先

睇唔出喎 咁滑稽架咩你

進展太快 慢慢了解下先

點解要貼圖！！！負評！！！！！

罰佢一個月無撻無菠蘿油食

好好食架

依個好食啊！！！！！

唔畀

唔出黎搵下我地？

咩嚟

唔好呀

留d比我

你睇我呆呆地就知
又搞搞笑笑咁

Why blue

咁講野架咩 你唔係啦

罰佢食屎撻

因為我係on9

生仔都可以俾個仆街仔趙完鬆

Noooooooo

拳拳完全唔理我 你問我答

Why no show me

因為你恰媽咪

牛耳

佢 upset緊

食到我lamlam脷

我仲呆緊
同埋做緊野
無留意一直開係感情台
感情台我覆post有講過ex幾衰咁

但你地圖砲

抵啦

佢肯定唔知
我都唔知佢係傻仔定係扮on9

Woohoooo

叫佢唔好做傻事

肯信我未

喺奇趣餅家買！脆卜卜

新翠等

想去奇仔餅家多啲

以為奇趣天地

楚楚好好

關你咩事

靜d咩你

When you happy and you know it clap you hands

你洩！

冇屎食餓到傻左？

可以開瘋癲排名

頭先個面，唔好食，比客搞到遲左食乾晒水

去奇趣天地要歡樂卡

一人一篤tg屎

比舊我食

你又做咩啊

你係兵？

hahaha

今次真係傻撚左啦

媽媽快啲救佢

乞u
唔好咁話自己

我無po羊架已經好好

我今日又食左西多

sor你無得食

拳拳？你？你咪拳拳？

斯斯

點指兵兵

黃色招牌

唔好 會絕交

得你每次都回我

發生咩事啊

clapclap！

拆你舖

我真係唔想分

我bot

嗨～

好撚攰

有無人有玩精油 邊度買平靚正

mark低你呢個時間上水先

餵返你食
umumum

快D訓

佢諗起ex之後進入左瘋癲狀態

擘大口

？

玩開精 免費

可以點玩

咁大獲

因為我講過 無論佢點都好 我唔會留低佢一個

kekeke😍

Wfc

希hey

我諗起泰國

你好肥

kfc

環保

點我一樣病徵

泰國捐精

你今日好肥

潛水先

魚b唔嫌咪得

算啦你

咁你屌到我唔敢po

未搵得返支防曬 囉囉攣左幾日

你問我答

又黎高級加密

買

幾時同我講嘢

你隻腦魔走甩左

點

你個良心都係

女人好撚煩

香薰精油呀

屌到你小兒麻痺

終於覆我

*同

我衣加心情好曳呀

不了

食嘢求撚其？

楚楚係天使

你係男人咩

我get

你愛我嗎

你..... 唉算啦唔講

點解咁撚肥

我日日都

未見過心事吧咁樣

JB

我係呀

著少日heattech出街即刻吹到J都縮埋

Ar sir我

假 廢青
仲要成日比浮仔笑無daddy

有冇咁廢

縮完都好大

我衣加 又燥底 又頹 好想一腳踩爆人個頭呀！！！！

係咪唔撚鋸呀？

我都覺得凍

今日d雪高到仆街

哦 我唔係

廢丁

煩死了

假假

除衫隻揪

拎去整雪糕

哦我？

weak

食到變弱智仔

第二日啦奇b

佢衰

土土

太散堆唔到

係呀

deedee

我比人哦

冇爹吔管我 我惡晒

依邊好凍唔知做咩

聽日唔使返學咩咁夜瞓

嗯

我就爆炸

冷了

真冬天

搵個大隻仔攬下

真 我都唔想架喎

醬爆

我攬住你

唔知今個冬天會唔會好凍
舊年好熱

292係咪比粉粉開？

斷絕關係

加國

今日瞓咗十幾個鍾
搞到呢家瞓唔著 聽日仲要7點半起身

最好有埋龍捲風

天秤

咁咪唔好瞓

唔好意思囉

咩華都唔夠佢勁

全球暖化

唔好訓

我食咗好多餐

唔好呀
我知7拉

保平安

有咩問題

一齊去支持

唐記真係窮人恩物

我燥撚左

黎啦 鬧我啦

今年冬天最低20度

我日日都食好多餐

boom

食得多會有唐氏綜合症

就1001

不過好開心涼浸浸

無問題

哈！